點解我係火車原地跳，會原地落翻地？

架火車咁快 點解我唔係跟住架火車移動？

未開車

升中未？

慣性

如果我話你知我係屋企研究緊相對論 你估你仲敢唔敢講呢句？

又撚狗

好撚勁好撚叻

研究到相對論但又無讀過physics

因為地心吸力

月經post

你都識講原地跳，咁梗係原地落啦
你向前跳咪唔會原地落囉死蠢

試下企係火車頂跳

當我以整快嘅速度 左腳踩上右腳 ，我竟然可以飛上天

因為你未擺脫我嘅念力，你望下右邊